Switch / 3DS 二手買賣區 (24)

Switch / 3DS 二手買賣區 (24)

收嗲啦任豬

收
大亂鬥 350 要有code
just dance 200

放
poke拳 220
fifa18 100

九龍區交收

放 switch 龍珠異戰2 $180

可換 game

收 switch
龍珠fighterZ $280

價錢地點可議 荃灣線較好

收overcooked2 $200

西鐵線/紅線交收

收
Xenoblade 2 $360
Mario Party 中文 $300

兩隻同時放$670

星期一至三、五
6:30-8:30
奧運-烏溪沙沿途各站交收

收
薩爾達傳說 $290 帶盒
最好 觀塘綫將軍澳綫交收 地點可議

放2手 switch 9成新 有火牛 dock 全套
買左1年多啲 好少玩所以放

收大亂鬥
$340

沙田至藍田交收

放 switch 龍珠異戰2 $180 有盒

可換 game

收 switch
龍珠fighterZ $280

價錢地點可議 荃灣線較好

放
pokemon 比卡超版 日版
$250
屯元天交收

收無雙大蛇 330

屯元天/西鐵綫/青衣交收

放pokeball 2個 其中一隻有夢夢
$360

收
zelda $280
splatoon 2歐/美版 $240

放
Donkey Kong $210

有盒

收

Mario party $320

放
日版Pokemon Let‘s go 伊貝版
連港版精靈球(有保養)夢夢已拎但可以開game過比你100lv6v
$500
觀塘將軍澳線佳

收switch 有冇保 咩色都ok

放
FIFA 18(無盒) $100
綠色線交收

放
Splatoon 2 (美) $280

可加錢換 Zelda

收
太鼓 $250

放
Splatoon 2漆彈 日版$240
Mario odyssey $250
skyrim $200
魔女2 $200

收
JUST DANCE 180

西鐵線/紅線交收

放
switch 主機 （黑色）1800 （附送mhx）
zelda 260
koei fire emblem warrior 200

放
NBA2K18 $90
FIFA18 $100
奇諾比奧隊長 $170
收
鬼武者 $140
薩爾達無雙 $150
Dark Souls $160
塊魂 $180
龍珠FighterZ $280
紅線交收

放灰制灰色switch
行貨過保，九成新有盒連套，大亂鬥連code.
$2100

收dark souls $170 pkm比卡超版$250
另收大亂鬥 dark cells

收
mario party 300
明星大亂鬥 340
屯門/上水交收 可再傾

收 switch game
1-2
Just dance 2019
Go vacation
Mario odyssey
無雙大蛇3
大亂鬥

放
pokemon 比卡超版 行版
$240
屯元天交收

賣
diablo3 $300
Poke拳 $250
魯弗蘭的地下迷宮與魔女的旅團 $200

九龍灣交收

收pkm lets go 比卡超
$260 粉嶺交收

伊貝版要唔要可就粉嶺交收

咪咁懶啦你 copy我又唔改tg

巴打tg唔岩，元朗今明晚皆可！

呀屌！
Sorry 我諗住copy 自己嗰個
大似copy 錯左
Sorry sorry

笑左

收
just dance2019 $200
fitness boxing $250

收
Pokemon 中文
Tg: reganlun

伊貝260

收
大亂鬥有code $360
Mario party $320
九龍灣交收

放
日版封面Pokemon Let‘s go 伊貝版(有中文語言)
連港版精靈球(有保養)夢夢已拎但可以開game過比你100lv6v
$500
觀塘將軍澳線佳

收Zelda 300

Tg: LiF810

放鬼武者
150$
可補錢換poke拳

放 大亂鬥 有code $360

放 太鼓 $260
西鐵線交收

放 mario party $320

港島綫交收

收
Xenoblade 2 中/日版 $360

奧運-烏溪沙沿途各站交收

收mhxx兩隻
交收互就
~$150/1

收
Mhxx兩隻
交收互就
~$150/1

賣無雙7 猛將傳DX(中文版) 300
小龍咖啡館(中文版) 250
[url]Hoi777[/url]
屯元天 交收

放
大亂鬥 $350 冇code
熱血高校 $350 冇code

旺角 下晝至夜晚交收

收overcooked2 $200

將軍澳<>藍田交收 優先

再放八方270
天水圍觀塘機場交收

收Overcooked 2(210) & Mario Party(320)

放
Poke 拳 $220
Dead Cells $200
兩隻 $399

荃灣線 / 觀塘

賣無雙7 猛將傳DX(中文版) 350 有盒
小龍咖啡館(中文版) 250 有盒
屯元天 交收

收
Zelda $300

放pokemon let go eevee中文版連盒260
收mario kart mario party

收

dark soul 唔知價
薩爾達 280

收1,2 switch 價錢可議

放
Splatoon 2 日版 240
大亂鬥 有code 350

收pkm比卡超版$250
另收大亂鬥 dark cells

放 灰制switch set 9成新 有原裝套 包eshop大亂鬥 少玩 依家放

收fitness boxing 300$
荃灣線 tg:

Tg?

收switch
mario kart 8 $270
overcooked 2 $200

將軍澳/ 東區交收

收switch
收pkm pikachu ver. $250

賣switch HKD2500
連漆彈2/孖寶賽車/漆彈2保護套/c-force
已過保養，齊件/盒/單
有意tg拎相

push可換game

收 mario party
放 剪紙 孖車
屯門/上水

收 zelda $320

放大亂鬥有code $380
沙田/牛頭角/旺角

收八方旅人 270

收
d3 300
Mario odyssey 200
星之卡比200

放
Mario tennis ace 連一對拍$300
Arms $250

收
大亂鬥

收薩爾達傳說 300
屯門交收

放zelda 300(有盒)
arms 200 (無盒)

收八方旅人 270

放snack world 連特典 150
英雄學院 370

九龍灣元朗交收優先

收 塊魂 $180

面交 地點可議
tg: teemojai

thanks!

Ching你開咗個頻道wo

收arms $200

放pokemon let go eevee有盒260
收mario kart mario odyssey

收zelda$280
放mario odyssey$240

tg:

收CIV 6 250

放pokeball 2個 其中一隻有夢夢
$350 可小議

放

熱血高校 $350 冇code

旺角 下晝至夜晚交收

收

薩爾達無雙 160
Dark souls 170

今日荃灣到旺角交都得

收
Xenoblade 2 $360
港島/將軍澳線 交收

放 9成新紅藍switch 有盒 連原裝買所有野 有mon貼 送多張mon貼 + (Zelda 有盒) 2400$

少議 意留tg link

tg?

放 mhxx $150

放 switch 龍珠異戰2 $170 有盒

可加錢換 game

另
收 switch
龍珠fighterZ $280

價錢地點可議 荃灣線較好

收switch game
mk8 220
just dance 2018/19 200
boxing game 200
宵星傳奇 250
一對joycon (任何色) 300

你收定放？

放太鼓 $260

紅色線交收

收八方旅人 屯門交收 就腳可議

Tg: Pianist_why

唔記得打價 $250

收
JUST DANCE 價自出

西鐵線/紅線交收

收
Mario party
價自出

屯元天交收

放

放
NS 伊蘇8日版 $250

已hold

收
Switch
塊魂 Katamari Damacy reroll $200

收dark souls 寶林至北角/九龍灣 190
tg: fflobe

放 Mario kart 8 deluxe 孖車 280

放
Mario Odyssey 日版 $260

收
Overcooked 2 $220

將軍澳<>藍田 交收優先

放pkm let go eevee 260可換其他game東鐵交收
收mario kart mario odessey

賣
mario ace $250 無盒

收
Zelda $300
Just Dance 2019 $200
要盒

放
Switch主機有盒9月買
但有配件唔見左
Add我傾

放日版mario tennis ace $230
將軍澳線及寶林站交收

收
mario party $300

屯元天交收

包OVERCOOK 2 FIFA19 RESIDENT EVIL

有盒 有保養 新舊如圖 冇花冇痕 所有野有套保護

馬鐵線 交收優先

有意TG

放
Switch主機有盒9月買

Add我傾

沙田交收

放skyrim $280

放 pokemon lets go 伊貝

$250 只限鑽石山交收

Tg SK3345678

收 太鼓 250
綠紫線交收

收switch 大亂鬥 $300
地鐵綠色/紫色線交收

九成新紅藍 switch 無保
連日版 splatoon 2,
港行 Mario Odyssey.

齊件有盒,
已貼 Mon 貼,
送機套

佐敦至大圍交收.
其他地點另議

放售 $2400.
可小議.

收

Dark souls 180

今日荃灣到旺角交都得

收
- Zelda: botw — $280
- 1-2 switch — $100
- Overcooked 2 — $180
**可議

另招
夾family plan for NOS

Pm:

放Pokemon Let’s GO 伊貝
$260
限 葵芳/將軍澳 站

彩虹觀塘交收ok?

收 switch
Mario kart 8 deluxe 孖車 $250
Overcooked $120
Overcooked2 $230

tg link?

Sor 唔識用
點禁link岀嚟？
不如你比link我add你

頂 我都唔識

收 Mario Odyssey $250
最好可以港島或者旺角交收

放pkmon lets go 比卡超 港版有盒
$240 西九龍區mtr交收

放 pkmon lets go 比卡超 港版有盒
$240 西九龍區mtr交收

推

放
Pokemon let’s go 比卡超版 行版 260$
八方旅人 行版 280$

九龍灣站交收

收
Switch game
Zelda
古惑狼
Pokemon
全部都要中文
最好東鐵線交收

Tg: reganlun

放 pokemon lets go 伊貝

$250 鑽石山交收

Tg SK3345678

收Pokemon Let’s Go 比卡超版
灣仔交收 $250

收
大亂鬥 300
Mario U 300

放FIFA18 無盒 $80
觀塘

放
NBA2K18 $90
收
鬼武者 $140
薩爾達無雙 $150
Dark Souls $160
Donkey Kong $170
塊魂 $180
龍珠FighterZ $280
異度神劍2日 $300
真37猛將傳DX $330
紅線交收

收 1,2 switch $210

收
Switch 塊魂 katamari damacy reroll $190

放pkm let go eevee 260

收角落生物 switch版 thx

放

ARMS $220

任天堂大亂鬥（連code)$370

屯元天交收

賣arms 230
mario 奧德賽 250
任天堂大亂鬥 350 連日曆連code

放Mario Tennis Ace $250
或加$50 換Zelda

放
Mario Tennis Ace $220 無盒
或換 炸彈人

放 mario ody + pkm 比卡超中文版
$500

收mario kart

放pkm eevee版
九龍塘/將軍澳交收

放pkm eevee版 250
九龍塘/將軍澳交收

收馬里奧+瘋兔 王國之戰
東鐵線或mk交收
tg出價

放 switch 龍珠異戰2 $170 有盒 我可加錢換game

另收 switch

龍珠fighterZ $290 中文
mario tennis $220 中文
super mario $300

價錢地點可議 荃灣線較好

收
DS 200
mario party 290

大埔北區 東鐵線

放
日版比卡連波(無夢) 480
大埔北區 東鐵線

放mario kart $280

西鐵線

地點 價錢 可議

放switch 龍珠異戰2 $170 有盒 我可加錢換game

另收 switch

龍珠fighterZ $290 中文
mario tennis $220 中文
super mario $300

價錢地點可議 荃灣線較好

收
pkm $230
Mario rabbit $200
donkey Kong $200
星之卡比 $200
大亂鬥 $320

紅藍綠線，時間地點互就

收
Mario Tennis $250
太鼓之達人 $250

放八方旅人270
天水圍觀塘機場交收

收
just dance 2019 $240
天水圍/將軍澳交收

收switch
mario party $280

油塘/ 東區交收

放
splatoon 2 日版 $200
Odyssey $ 250

天水圍/葵芳交收

收
zelda
星之卡比
dead cells
just dance 2019

收 3ds 日版 究極月亮
要有盒

地點 價錢 可議

收 switch

龍珠fighterZ $300 中文

super mario $300

價錢地點可議 荃灣線較好

收switch

收SD G Generation(有特典最好)

TG留價 thanks!

收
薩爾達 $300

收switch遊戲

1-2 $200
薩爾達傳說 $300
Odyssey $250
Mario party $280
星之卡比新星同盟 $250
Mario U Deluxe $300
大亂鬥 $300
Pokemon Let's Go Eevee $250

希望可以馬鞍山或馬鐵站交收，thx!

放Pokemon Let’s Go Eevee 伊貝 連精靈球套裝（ 未拎夢夢）送埋精露球皮套 齊盒單 $490 屯門/兆康站交收-$20

收
炸彈人 $150

放炸彈人或換mario party

收
Civilization VI $300

平日放工時間觀塘沿線地鐵站交收

放
diablo 3 $350
有3隻，全要 $340@1
TG:

中文版大亂鬥(冇code) 換 中文版薩爾達傳說或者中文版fitness boxxing

收 中文版overcook 2 $200

Pokemon 比卡超版換伊貝版
綠線
Tg:

收太鼓250
Mario party 280

放zelda 310
Mario tennis 260

北區交收

收pkm let go
Mario party
地點適合就比個價我

收zelda $300
地鐵綠色線交收

收
職棒家庭棒球場 320$
明星大亂鬥 330$

Tg :

放
Splatoon 2漆彈 日版$250
Mario odyssey $280
Snackworld $200

可換Pokemon/zelda

收
Splatoon2 美版 $240

Tg:

收戰場女武神4

可議價

放 rayman legends
$200

另收fitness boxing
$250

寶林至九龍塘mtr交收

收 Diablo 3 兩隻 $300@1

放 Zelda $320
PKM 比卡超 $250

荔枝角地鐵站交收

放
Dark Souls $200
FIFA18 $100
Mario odyssey $260
Splatoon 2 日版 $220
Payday 2 $160
Sonic Forces $120
洛克人11 命運的齒輪 $180
全部有盒

收
鬼武者 $140
綠線交收, 地點可議

放Pokemon Let’s Go Eevee 伊貝 連精靈球套裝（ 未拎夢夢 可即場開game show未拎）送埋精露球皮套 齊盒單保用證 $490 屯門/兆康站交收-$20

收 中文版overcook 2 $200

中文封面薩爾達 $320，我可以用大亂鬥換(冇code)

收 八方女人 $270
屯門元朗天水圍西鐵站

收Diablo $320

觀塘/北角 交收

收大亂鬥330，mario party 290，mario odyssey 240

另放pokemon比卡超連波，有盒480

放
NBA2K18 $90,
收
鬼武者 $140,
薩爾達無雙 $150,
Dark Souls $160,
Donkey Kong $170,
塊魂 $180,
龍珠FighterZ $280,
異度神劍2日 $300,
New Super Mario Deluxe $300,
真三7猛將傳DX $330
紅線交收

收octopath hkd260 連盒
可用色彈/odessey換
TG :

放Mario Odyssey $280
最好荔枝角/美孚附近交收

放灰制灰色switch
行貨過保，九成新有盒連套，大亂鬥連code.
$1980

1手先370

呢度d人好痴線，提佢賣得貴過街舖，佢會話：我點知而家咩價喎，你哋一尾淨係負皮，又唔提我幾錢咁我點知姐 痴撚線

放 寵物小精靈 let’s go 比卡超版 連 精靈球

我自己都賣左2隻 一隻平左115 一隻平左100 買2手貪平幾十蚊不如去game鋪買 又唔洗約黎約去咁煩

收
pkm $230
Mario rabbit $200
donkey Kong $200
星之卡比 $220
大亂鬥 $320

紅藍綠線，時間地點互就

放New Super Mario Bros Deluxe
$320
荃灣至奧運交收

放
FIFA18 $100
Payday 2 $150
Sonic Forces $120
Fate/EXTELLA $220
東方計劃 不可思議的幻想鄉 $220
全部有盒

收
鬼武者 $150
G generation genesis $250
Lego 超人特攻隊 $150
主要綠線交收(藍田、九龍灣最好)

收
Darkest dungeon 250
金鐘至北角站 交收
Tg: japjap1019

收卡比

放 mario tennis， 港版 $250
觀塘交收

賣 比卡超 280

收1+2 200

Tai po /上環

放MARIO TENNIS 250
收DIABLO 270

收 八方旅人 $270
西鐵綫

放Mario Odyssey $260
arms $220
2隻一齊收$450
or 1隻換mario tennis

荔枝角/美孚附近交收

收
Zelda $300
Just Dance 2019 $210
要盒

放大亂鬥 有食人花 350
將軍澳線交收可減20

收二手switch 運作正常 冇花 有冇保都可 咩色都可

收大亂鬥350 西鐵線或青衣站

補

徵收
Switch Pokemon Let's Go
要連夢夢 波波球
全套
$500左右
tg

收 Diablo 3 兩隻 $300@1

荔枝角地鐵站

另收 RollerCoaster Tycoon Adventures $300

放大亂鬥 有code $350
地點互就

收

Dark souls 170

今日荃灣到長沙灣

元朗交都得

收
Switch Pokemon Let's Go
要連夢夢 波波球
全套
$500左右
tg

放
9成新Switch 紅藍主機 齊配件、Dock 玻璃貼 包裝盒 連Splatoon2保護套 Splatoon 2 pro手制 一個原廠主機充電座 $2200 同一隻
八方旅人（日版） $300

東鐵綫/旺角站 交收
全要$2400

收game

FiFa 2019 - 200
大亂鬥 -330
Splatoon 美版 -200
Zelda - 300

要有盒

收 八方旅人 $280
西鐵綫

收 Mario deluxe $300

收Zelda 中文版
$310 葵青交收

收
Diablo 3 $300
東鐵線交收

收大亂鬥 $330

收MARIO TENNIS 250
最好九龍灣/綠線交收

收 中文薩爾達 pm

放
Pokemon let's go 比卡超 $250
1-2 switch $180

放switch遊戲：
Mario kart全新未開封 $300

收switch遊戲：
1-2 $200
Odyssey $250
Mario U Deluxe $300
Pokemon Let's Go Eevee $250

希望可以馬鞍山或馬鐵站交收，thx!

收

Dark souls 180

今日荃灣到長沙灣

元朗交都得

放
pokemon lets go 比卡超，$260
孖車，$280

收 zelda $330
觀塘線交收

收
大亂鬥350

pish

收星之卡比 250
mario party 300

放
NBA2K18 $90,
收
鬼武者 $140,
薩爾達無雙 $150,
Dark Souls $160,
Donkey Kong $170,
塊魂 $180,
龍珠FighterZ $280,
New Super Mario Deluxe $300,
Tales of Vesperia $320,
異度神劍2日 $320,
真三7猛將傳DX $320
紅線交收

收
Civilization VI $300
Takes of Vesperia $300
Diablo 3 $280

平日放工時間觀塘沿線地鐵站交收

放 switch 一部 紅藍手掣 有單有保 保至2019年11月 $1950

收大亂鬪350 西鐵 荃灣線 即日交收

放
原廠switch pro 手制，$380

收mario kart $250

放全新pokemon let's go + 原裝精靈球
$450

放大亂鬥 有食人花code $370

屯元天交收

放
比卡超letgo $250
連波 $550

收
- Zelda: botw — $300
- 1-2 switch — $160
- Overcooked 2 — $200
- Mario Odyssey
- Mario U Deluxe
**可議

另招
夾family plan for NOS !

Pm:

收
大亂鬥 $330
Splatoon $220

放pokemon let‘s go 比卡超 有盒 $260

屯元天交收

放
Mario Odyess $250（有盒）
KingKong $230 （有盒）

放
Mario Odyess $250（有盒）已放
KingKong $210 （有盒）

。

$300 收 super mario deluxe

Thanks

收switch遊戲
Mario party $300
最好西鐵線交收
tg：

收 super Mario u deluxe
$310
西鐵/ 紅線交收

放莉迪蘇瑞工房 300
當地鐵路 150
四騎姬 200

全要600 黃埔站交收

放
原廠switch pro controller，$340

收大亂鬥360
西鐵沿線或地鐵紅色線

收審判之眼 $270
屯元天交收

收
just dance 2019 $250
將軍澳/天水圍交收

收 mhgu $220
地點互就
有意tg

收Mario deluxe $310

放
鬼武者 $150

收紅色switch主機全套 東鐵綫交收

放
mario odyssey 250

放
Arm $210
Mario ×賤兔 $220
Mario 奧德賽 $250
星之卡比 $270
Pokemon 比卡超$270
大亂鬥 冇Code $340
孖車 $280

收Game 要盒
薩爾達 中文 $300
MHXX 美版 $150
地點可以互就 旺角觀塘最好

收 八方女人 $280
西鐵綫

放
大亂鬥港版 有食人花code $360
孖車 $250
全部有盒 , 粉嶺交收

收n3ds舊game azito3d $150

放
Splatoon 2 歐版 - $250
Mario Rabbids - $200

MTR 太古，將軍澳線，觀塘

收switch diablo3 $300
尖沙咀mtr

放

splatoon 2 日版 250

收

Mario deluxe 300

西鐵線

唔知價，異度神劍2 320收唔收到？

體感嘉年華 $150
黃大仙至觀塘 荔枝角優先

收紅藍主機 要有保有盒 最好連zelda

放
Pokemon let’s go 伊貝 $260
石硤尾 深水埗 交收

收Diablo3(連盒)
$330
可即日長沙灣交收

可放mhxx 美版$150

放
NBA2K18 $80,
收
鬼武者 $140,
薩爾達無雙 $150,
Dark Souls $160,
Donkey Kong $170,
塊魂 $180,
龍珠FighterZ $280,
New Super Mario Deluxe $300,
Tales of Vesperia $310,
異度神劍2日 $320,
真三7猛將傳DX $320
紅線交收

放
zelda 300
剪紙 100
overcook 100
mario tennis 240

收
Mario party290
pkm 250

東鐵綫 綠色綫交收

放
Pokemon let’s go 伊貝 $260
Bayonetta 2 $200
石硤尾 深水埗 交收

收
孖車 $260
炸彈人 $150

有意

收薩爾達中文
觀塘線 港島線 將軍澳線

放
Pokemon 比卡超 $250
MTR 灣仔 or 銅鑼灣交收

放薩爾達中文 $330
東鐵線 交收

收 fitness boxing $250

收Zelda $320
交收地方視乎時間

放
Pokemon lets go 比卡超版 $250
綠線
Tg:

鬼武者有興趣， pm左你未覆。

收 New Super Mario Bros. U Deluxe $300
可冇盒 西鐵線 屯門優先

放
mario odyssey $260
屯門交收

https://t.me/jeffreycwk

放 Pokemon Go! 伊貝版 $260
收 New Super Mario Bros. U Deluxe $300
可PKM加錢換Mario 可議
南昌奧運交收最好

300收zelda 要有盒 上水至大埔交收

sold

放
Pokemon let’s go 伊貝 $260
收
大亂鬥 $340
New Super Mario Bros. U Deluxe $290
zelda $300
石硤尾 深水埗 交收

放
卡比$260
Mario Odyssey $260

有盒

收
剪紙 snipperclips $100

收
Overcooked 2 $220
Super Mario U Deluxe $320

將軍澳<>藍田 交收優先

放Diablo 3 $350

佐敦/觀塘 mtr

放
mario tennis $250
New super mario U $310
兩隻一齊買 $520
西鐵沿線交收

push

放全新未開 pokemon let‘s go pikachu $300

放
Pokemon let’s go 伊貝 $250
收
大亂鬥 $350
New Super Mario Bros. U Deluxe $300
Mario party $300
zelda $300
石硤尾 深水埗 交收

放比卡超 250

收12 200

上環 大埔

PKMON letsgo 伊貝版$240
屯元天荃灣九龍都得
tg: pan1111

收
the escapists 2

收switch game
卡比 200
大蛇3 300
Tg:dinlau

收switch遊戲：
1-2 $200
Odyssey $250
Mario U Deluxe $300
Pokemon Let's Go Eevee $250

希望可以馬鞍山或馬鐵站交收，thx!

收大亂鬥340
switch pro手掣
東鐵/馬鞍山綫 站內交收

放 Zelda 300
Fifa 19 280
收 mario kart 8 260

[quote]收
太鼓之達人 $250

放 mario tennis $250

屯天元/南昌交收

收 xenoblade chronicles 2 中文 340

收
Mario Kart
Mario Deluxe
觀塘線 港島線 將軍澳線

放 寵物小精靈 let’s go 比卡超版 連 精靈球 400可議

收大亂鬥
$320
收太鼓連原裝鼓 /非原裝鼓
$550 /$400

沙田至藍田交收

放
Pokemon let’s go 伊貝 $260
中環站 屯元天交收

收Mario Party 260
Pokemon 比卡超 200

中環交收

放
go vacation $250

放 比卡超 日版 $260
黃埔沿線/將軍澳沿線
黃埔站優先

收多隻 洛克人11 150

收
pkm $230
Mario rabbit $200
星之卡比 $200

平日18：30-20：00
石硤尾/深水埗至中環

收 switch game
Just dance 2019 $220
Go vacation $200
無雙大蛇3 $320
大亂鬥 $320

收

太鼓 $260

綠色線交收

推，價錢地點可議

收2隻overcooked2

收
Mario party 280
大亂鬥 300
東鐵/觀塘線交收

收
zelda要有盒 300
東鐵綫交收

收
Diablo 3 $350

尖沙咀mtr交收

收薩爾達 310
Mario u dx 300
卡比 200

收 龍珠XV2 $170
收 Diablo $350
自用
尖沙咀/灣仔 MTR交收
Thx

放 Pokemon Let's Go 伊貝 中文封面 HKD 260
青衣荃灣葵芳葵興交收

收 mario party $310

收 xenoblade chronicles 2 中文 350

收
鬼武者 $140,
Tennis World Tour $150,
薩爾達無雙 $160,
Dark Souls $170,
Donkey Kong $170,
塊魂安可 $180,
龍珠FighterZ $280,
New Super Mario Deluxe $310,
宵星傳奇Remaster $310,
真三7猛將傳DX $320,
異度神劍2日 $330
紅線交收

放 mario odyssey $240 無盒
觀塘

收switch game
大蛇2/3
卡比

PM價

Tg:din0516

收Mario Party 260
洛克人110180

中環交收，價錢地點可議

洛克人 150

放 rayman legends
$180

另收fitness boxing
$260

寶林至九龍塘mtr交收

放
New Super Mario Bros. U Deluxe $300

屯元天交收

已Hold

收
Switch
剪紙 snipperclips $120
塊魂 katamari damacy reroll $190

放
new super mario bros U deluxe $300 中文
pokemon lets go pikachu $250 中文

收 mario kart 8 deluxe $200
overcooked $200

東鐵沿線交收

Mario有性趣tg咗你

收
Arms 220

Switch family Plan仲有3個位，45蚊/位，有意請TG。

收
大亂鬧 $300

放
mario odyssey $260

沙田區交收 其他可以互就

放
大亂鬥 連食人花code $340
收
overcooked 2 $180

放
Pokémon Let’s Go 比卡超版連精靈球
有充電線
夢夢已取
將軍澳線交收
$400

收港版 pokemon 比卡超 $220
今日放工時間後大埔

收
鬼武者 $140,
Tennis World Tour $150,
薩爾達無雙 $160,
Dark Souls $170,
Donkey Kong $180,
塊魂安可 $180,
龍珠FighterZ $280,
New Super Mario Bros U Deluxe $310,
宵星傳奇Remaster $320,
真三7猛將傳DX $320,
異度神劍2日 $330
紅線/西鐵交收

好多game鋪都係賣緊$360
你賣$375係咩玩法？

可能佢覺得佢持有過值錢啲

有冇人想放 closed nightmare

收

New Super Mario Bros. U Deluxe 300
Mario party 300

天水圍交收

收

New Super Mario Bros. U Deluxe $300
MHGU $220

石硤尾 深水埗 交收

放大亂鬥340
紅線 tg chickenkwan

佢掂過值錢啲

收
- Zelda: botw — $300
- 1-2 switch — $160
- Overcooked 2 — $200
- Mario Odyssey — $240
- Mario U Deluxe — $300
**可議

Pm:

放
原廠switch pro controller，$300
diablo 3 ，$350

收
Zelda $310
要盒

收中文版
overcooked 2 $250
mario kart 8 deluxe $250

收

大亂鬥 $320

將軍澳線交收

Tg:

收mario party 310

地點可以傾

ns game 二手貴過一手 是常識吧

放大亂鬥連code $340

收deemo $170 overcooked 2 $200

可能有送貨

之前買過overcooked 2旺角225, 你了解一下！

收zelda 310蚊
東西鐵交收

推一推

謝提醒！

收

Mario deluxe U $280
可議

收
鬼武者 $140,
Tennis World Tour $150,
薩爾達無雙 $160,
Dark Souls $170,
Donkey Kong $180,
塊魂安可 $180,
龍珠FighterZ $280,
New Super Mario Bros U Deluxe $310,
宵星傳奇Remaster $320,
真三7猛將傳DX $320,
異度神劍2日 $330
紅線/西鐵交收 多放小議

放 Mario odyssey $250
Mario party $300

港島線/南港島線交收

收mario party $300

屯元天較佳

放

薩爾達 $320

Mario Odyssey $250

Super Bomberman R $200

全部有盒 西鐵/荃灣線 or 天水圍/旺角交收

收
太鼓之達人 $250

收mario party $300
港島東鐵綠線皆可

已Sold

收mario u deluxe

放 NBA 2K18 $100

收
大亂鬥 $310

放
mario odyssey $260

沙田區交收 其他可以互就

收zelda 320蚊
東西鐵交收

高價收fittness boxing

收

mario bros u deluxe $300

屯門交收

收Zelda $330

收
Just dance 2019
220

放八方旅人 $280

觀塘交收

收dark soul $180

放 八方旅人 $290

pokemon let'go 比卡照

$240

深水埗/太子

放
太鼓中文 連game連code連鼓(無盒無單) $500
Xenoblade 2 正傳美版(只有英文) $150
荃灣交收

收 mario party $300

放

ZELDA $300

大亂鬥 $300

精靈球（冇盒）$100

大亂鬥Sold

收 overcooked 1 2
just dance 2019

帶價thx
最好港島/旺角/觀塘

收異度神劍2 中日 350 港島區盡就

放
薩爾達無雙 $200
炸彈人 $200
地點互就

收 大亂鬥 同party

價錢可議

tg: johnwick102

All sold

收
鬼武者 $140,
Tennis World Tour $150,
薩爾達無雙 $160,
Dark Souls $170,
Donkey Kong $180,
塊魂安可 $180,
龍珠FighterZ $270,
New Super Mario Bros U Deluxe $310,
宵星傳奇Remaster $320,
真三7猛將傳DX $320,
多放小議, 紅線/西鐵交收

放綠帽包特典 380
6點後地鐵站

放
Snack world $150

屯元天交收

放大亂鬥，330 冇code
屯元天

收 3ds Mario & Luigi Superstar Saga + Bowser's Minions (美版) $160

收Mario deluxe $310
主機$1750

收
二手齊件switch 1500
pokemon let's go 伊貝 300

[收 有盒SWITCH GAME]
星之卡比$220

放
Pokémon Let’s Go 比卡超版連精靈球
有充電線
夢夢已取
將軍澳線交收
$380

放 Pokemon Let's Go! 伊貝版 $250
收 New Super Mario Bros. U Deluxe $300
可PKM加錢換Mario 可議
青衣至香港 中環至銅鑼灣

收

New Super Mario Bros. U Deluxe $310

屯門交收

補返個聯絡方法先

換Mario deluxe

收Mario party

310

睇落幾吸引，你username

Super Mario U Deluxe先啱

收 3ds 卡比 planet robobot (美版) $180

收dark soul remastered 中文
$180

放
fifa19 $250 寶琳線交

放未開封大亂鬥連特典
$340

綠線交收優先

300收Zelda

收
魔界戰記 中文 280
荒野之息 中文 300

旺角一大埔站交收

再推

放fifa19 $230 油塘交收

收
Just dance 2019 $230

收mario u deluxe 300

收mario u delixe

放任天堂明星大亂鬥 行版 冇code $320
九龍灣交收
有意請

放
mario odyssey $260

收
明星大亂鬧 $310

沙田交收 其他地方互就

收zelda 300
洛克人11 170

收Mario deluxe $320 港島線

收winng post 8 2018 賽馬大享
$200

收
魔界戰記 1 中文 280
曠野之息 中文 320

旺角一大埔站交收

放薩爾達 Zelda:BOTW $350 連TB Amiibo Cards , @TG talsum
全港島線 觀塘線交收

放
1-2-switch $220
Mario Odyssey $260
綠線, 旺角, 油麻地交收

收
Mario Kart $300
Mario Kart $300

收

薩爾達傳說中文版 $280

西鐵線全線，將軍澳, 筲箕灣,何文田 交收

收
普通新淨pro手掣+$50換xenoblade2 pro手掣

放大亂鬥 中文330

港島 灣仔mtr trade

收mario tennis $250
or用明星大亂鬥換
港島or 觀塘

放just dance 2018 $170

西鐵線交收

放
Pokémon Let’s Go 比卡超版連精靈球
有充電線
夢夢已取
將軍澳線交收
$350

放
八方旅人 $280

收薩爾達 Zelda中文版 320

放明星大亂鬥
有code
屯門優先
地鐵紅色線亦可

收
- Zelda: botw — $310
- 1-2 switch — $170
- Overcooked 2 — $210
- Mario Odyssey — $220
- Mario U Deluxe — $300
**可議

Pm:

收
鬼武者 $140,
Tennis World Tour $150,
薩爾達無雙 $160,
Dark Souls $170,
塊魂安可 $180,
龍珠FighterZ $270,
Mario Bros U Deluxe $320,
宵星傳奇Remaster $300,
真三7猛將傳DX $320
紅線/西鐵/火炭 交收

放
Mario Party $310

紅/綠色線交收

收

Super Mario Bros U Deluxe $330

放綠帽包特典 360
6點後地鐵站

要呀師兄

收Mario party 310

收洛克人11 150
Mario Party 250

收 arms 230$

放 mario kart 300$

收Mario deluxe $320

放
mario rabbids kingdom battle $200
收
dead cells $170
overcooked 2 $200
deemo $150

賣 MHXX 一隻 9成9新我一手買返來

HKD200

Tg:

或我+50換瑪 網球ACE

沙田大圍交收

收
魔界戰記 1 中文 280
曠野之息 中文 330

旺角一大埔站交收

Switch收:
大亂鬥 $300
Super Mario U Deluxe $300
屯元天交收

All hold

放 9成新 switch 藍紅機 行貨
齊件 連Mario cart mario odyssey splatoon overcooked 1
$2500 可議

收文明6 switch

價錢再傾港島區

收
鬼武者 $140,
Tennis World Tour $150,
薩爾達無雙 $160,
Dark Souls $180,
塊魂 $180,
Fate/EXTELLA $220,
龍珠FighterZ $260,
Mario Bros U Deluxe $320,
宵星傳奇Remaster $320,
真三7猛將傳DX $320
紅綠線/西鐵

收Mario odyssey $250
Just dance 2018 $150
Mario party $300

藍線西鐵線東涌線

收

Fitness boxing $250
Just Dance 2019 $200
太鼓 $250

港島交收

放大蛇3 $350
有牌 code未用

收 New Super Mario Bros. U Deluxe $300
可議 荔景至香港 中環至銅鑼灣

收大亂鬥 320

收 Mario Kart $300

換Game
文明6換Mario bros u deluxe

大圍站馬鐵線

收
鬼武者 $140,
Tennis World Tour $150,
薩爾達無雙 $160,
12 $180,
Dark Souls $180,
塊魂 $180,
Fate/EXTELLA $220,
龍珠FighterZ $260,
Mario Bros U Deluxe $320,
宵星傳奇Remaster $320,
真三7猛將傳DX $320
紅綠線/西鐵 即日可議

放
全新 Pokémon Let’s Go 比卡超版+精靈球(有夢夢)
將軍澳線交收, 其他地方可再約
$400
跟特別版主機送嘅, 要機唔要GAME

收 中文版mario bro u同 mario tennis $500
今日長沙灣交收

收
明星大亂鬥$320
mario kart 8 $280
splatoon 2 $200
異度神劍$350

收

Super Mario U Deluxe $330

屯門交收

收
nba2k19 $260
大亂鬥 $320

星期一至五 金鍾交收 星期六/日 荃灣至太子交收

收joy con 咩色都得 睇新舊定價

收

曠野之息 中文 330

旺角一大埔站交收

放無雙大蛇3 行版 $320

無code
東涌至荔景至荃灣 mtr交收
有意請

收七龍珠 FighterZ 中英文版
$250

收
鬼武者 $140,
Tennis World Tour $150,
薩爾達無雙 $160,
12 $180,
Dark Souls $170,
塊魂 $180,
Just dance 2019 $220,
Fate/EXTELLA $220,
龍珠FighterZ $260,
Mario Bros U Deluxe $320,
宵星傳奇Remaster $320,
真三7猛將傳DX $320
紅綠線/西鐵

放
mario rabbids kingdom battle $200
收
dead cells $170
deemo $150

放

炸彈人 $150
古惑狼 $150

Hi 要炸彈人

要古惑狼

收 pokemon 伊貝 $250
Mario deluxe $300
綠線
Tg:

收Lego 哈利波特

Tg:

收 中文版mario bro u同 mario tennis $600
今日長沙灣交收

收
Switch docking 一個
$300

收幪面超人climax $350

放
薩爾達傳說 曠野之息 日版
$330
深水埗交收

已售出

已售出
收
fifa 19 $180
可小議

收

$100

南昌/ 紅色線

放
mario party $320
炸彈人 $170
全要 -$20
紅色線

收 Overcooked 2 $220 元朗交收

收
12 $180
zelda $300
mario tennis $240
星之卡比 $240
太鼓達人 $250
八方旅人 $270
overcooked $130
dead cells $150-$170
just dance 2019 $200
pokemon lets go $230

---------------------
賣Mario kart $330

MTR交收
多放可議

收日版磨菇隊長180、日版rockman180，將軍澳線及大埔火車站為佳。

收mario U deluxe $320

放異劍2 日版
$340,深水埗交收

放
Carnival games $210
天水圍，屯門元朗交收

收 fifa 19 $200

放 薩爾達荒野之息 $300
孖寶賽車$300
Just dance2018 $150
東涌交收

星之卡比換mario tennis
九龍灣
Tg:

收戰場女武神 300 or火紋無雙+20換

放
Fifa 19
$240

綠線

收 (SWITCH GAME)
星之卡比 $240
MARIO KART 8 $280

放 (SWITCH GAME)
古惑狼(未拆) $170

收
鬼武者 $140,
Tennis World Tour $150,
薩爾達無雙 $160,
12switch $180,
Dark Souls $160,
塊魂 $180,
NBA2k19 $220,
Just dance 2019 $220,
Fate/EXTELLA $220,
龍珠FighterZ $260,
Mario Bros U Deluxe $300,
宵星傳奇Remaster $320,
真三7猛將傳DX $320
紅綠線/西鐵 多放可議

收
Zelda $300
super mario bros u $300
大亂鬥 $300
civilization $300

平日金鍾交收 星期六日假期 荃灣至太子交收

西鐵/東鐵

收
Mario party
300
紅線

賣

PKM let’go 比卡超版 $250
觀塘線/tko線

有興趣...TG左你

收太鼓

$250

聽日葵芳

放
mario odyssey $260

沙田交收 其他地方互就

可唔可以wtapp 我
裝唔到tg

all hold

ono
party 賣唔出的話叫我

放全新Pokemon let go 比卡超版 $280
有意TG:

收 勇者鬥惡龍 創世小玩家2 $430

放
Go Vacation (有盒) $240

收
Dark Souls (有盒) $180

放未開封比卡超版，連精靈球包夢夢
$450

收
Zelda $320
super mario bros u $320
大亂鬥 $320
civilization $320

平日金鍾交收 星期六日假期 荃灣至太子交收

收 Mario Party

$320

今日西鐵綫交收

收 中文版mario tennis $280
今日長沙灣交收

收
Mario Bros U Deluxe $320
今日荃灣線交收

收
12 $180
zelda $300
mario tennis $240
星之卡比 $240
太鼓達人 $250
八方旅人 $270
overcooked $130
dead cells $150-$170
just dance 2019 $200
pokemon lets go $230

———————
賣Mario kart $330

MTR交收
多放可議

收
大亂鬥$340
Fit boxing $300
Splatoon2 $300

Tg:
平日綠色線面交

放Splatoon2
TG左你

放
Pokemon eevee 300
Xenoblade 340

收 炸彈人
resident evil 2

收just dance 2019 $250
將軍澳線交收

放
Super smash bros ultimate 320
Pokemon lets go eevee 300

寶林站交收 初一至初三 1200至6點pm

放
Eevee Pokemon 290

收 zelda 300
八方 260

放 splatoon 2 240

收 Zelda中文版 300

放
Pokemon lets go 伊貝 270

收
xenoblade 黃金國

收
Xenoblade Chronicles 2 中/日版
$340

放 pokemon let go pikachu $300 屯天元

收mario party $320
大亂鬥 $330

港島線交收

收星之卡比220

收薩爾達無雙(連盒)
$170
旺角-美孚交收

收
Mario Bros u $330
Mario party $330
紅磡站交收

放行貨任天堂大亂鬥主題機
配件全齊，唔包遊戲
99%新淨
今年1月蘇寧購買

$2050不儀價
綠線交收

收mario party $350
屯門碼頭交收

放大亂鬥有code 330
港島綫

收mario deluxe $330
大亂鬥$330
黃埔至上環交收

放日版Tales of Vesperia中文字幕$400，寶林站、沙田站、大埔墟站交收為佳。

收Fitness boxing $300
西鐵綫/荃灣綫

收 魔女2 $200. just dance2019 $200

東鐵線交收

收Mario Bros U 中文版
$310
何文田/黃埔站交收

收
splatoon 2 日 190
odyssey 250
放
Mario Kart 300
mario bros 330
紅線 東涌線交收

你開左tg channel 喎

放大亂鬥 有code 330
港島線

收Just Dance 2019 $210

放星之卡比 $260

換/收mario tennis $260

綠線
Tg:

放 Mario Bros u

放

Switch L.A.Noire 黑色洛城
全新 膠未拆
190 可換game
西鐵/東鐵交收 時間再議

收

Mario Bros U deluxe 中文版
$310

屯門交收

收
Zelda $320
Pokemon lets go $200

將軍澳線 或 港島線交收

收

Mario Kart $280

荃灣線及港島線交收

放
9成新Switch 紅藍主機 齊配件、Dock 玻璃貼 包裝盒 連Splatoon2保護套 Splatoon 2 pro手制 一個任天堂原廠主機充電座 全部加埋$2200 同一隻
八方旅人（日版） $300

東鐵綫/旺角站 交收
全要$2400

收switch

收Diablo 3 $300

收 太鼓240
地點互就

放 zelda中文 $280
封底紙角落濕過水 有少少"巢"
西鐵線

放
日版Tales of Vesperia 宵星傳奇

中文字幕$350

東涌綫交收

hold

收gear club unlimited 2同overcooked 2
麻煩帶價pm

放
MARIO DELUXE 日版 $330
POKEMON LET'S GO PIKACHU 日版 $300

兩隻收晒平$20
火炭至旺角東, 觀塘線交收

tg: isco22hk

收donkey kong 200
觀塘線交收

放
mario odyssey 300
pokemon lets go 300

請tg

收
鬼武者 $140,
薩爾達無雙 $160,
Dark Souls $160,
塊魂 $180,
12switch $180,
Fate/EXTELLA $220,
龍珠FighterZ $260,
Mario Bros U Deluxe $310,
宵星傳奇Remaster $310 無code
紅綠線/西鐵 多放可議

收
Zelda $300
交易地點可議

放星之卡比 $250
綠線
Tg:

收
塊魂
Zelda 中文版
大亂鬥

可議

收
Diablo 3 $310
Civilization 6 $280
Tales of Vesperia $280

觀塘mtr 交收

收
大亂鬥
熱血高校

收
大亂鬥
熱血高校

可以用fifa19加錢換以上任何一隻

收
Diablo 3 $320
Civilization 6 $280
Tales of Vesperia $280

觀塘沿線mtr 交收

收
8方旅人 280
Xenoblade dlc 黃金國 200

收mario party $310
炸彈人 $150
孖8 $250
PKM $250
overcooked2 $210

價錢可議

觀塘綫、將軍澳綫交收

pokemon Let’s go

收紅藍switch 過保都ok

230

放
Roller Coaster Tycoon $300
L.A.Noire $190
星之卡比 $270

藍紅Joycon一對 冇包裝 $420

西鐵東鐵交收

放
PKM lets go eevee 270

收
Mario party $310

綠/紫線

收Pokémon let’s go
Zelda
Mario kart
Mario party
Just dance
Over cooked

收Mario Odyssey

收 Zelda

收diablo 3 $330
求加 switch family plan
tg:

收Switch Mario Bros U 中文
$320
何文田/黃埔站交收

放
fifa18 $120,
收
鬼武者 $140,
薩爾達無雙 $160,
Dark Souls $160,
塊魂 $180,
12switch $180,
異度神劍2黃金國中日 $180 有code,
NBA2K19 $200,
Just Dance 2019 $200,
Fate/EXTELLA $220,
龍珠FighterZ $260,
TOV宵星傳奇 $300 無code
紅線/西鐵 多放可議

放 mario deluxe $320 港島

收 just dance 2019 $220

放
mario rabbids kingdom battle $200
收
dead cells $170
deemo $150
pokemon let’s go $220

收 Mario Deluxe $320
旺角交收

收Mario odyssey $250
Overlooked 2 $200

收Just Dance 2019 $220

放 Mario Bro U Deluxe $330

收 JustDance 2019 $220

收
大亂鬥
熱血高校

放
Fifa 19 $240

可以用fifa19加錢換以上任何一隻

收mario deluxe $320
觀塘/黃大仙交收

放宵星傳奇 無code $330
tg:

放:
Fifa 2018 $100

收:
Zelda $300
Mario party $310
Mario Bro U Deluxe $320

紅線／西鐵線交收，價錢可議

放
太鼓 $270
卡比 $270

tg:

收
Xenoblade 異度神劍2 $350

荃灣線/西鐵線

放splatoon2 美版 240
荃灣 中環線

Switch收:
大亂鬥 $320
Super Mario U Deluxe $320
屯元天交收

收
Mario Party - $320
Mario Kart - $280
旺角交收

放
Switch family plan 家庭成員位置
$275/一年 除8份
一人$35用一年，payme付款齊人即開通
TG

please check tg

收
創世小玩家2
Dark Soul
熱血高校

歡迎出價
TG:

放
fifa18 $100,
收
鬼武者 $140,
薩爾達無雙 $160,
Dark Souls $160,
塊魂 $180,
12switch $180,
異度神劍2黃金國中日 $180 有code,
NBA2K19 $200,
Just Dance 2019 $210,
Fate/EXTELLA $220,
龍珠FighterZ $260,
TOV宵星傳奇 $300 無code
紅線/西鐵 多放可議

放
Mario Deluxe (日版) $320
Pokemon Let's Go 比卡超 (日版) $230

兩隻都係日版 但都有齊繁中 英文 日文

星期一至五晚
六點半後
火炭至紅磡 或 觀塘線交收

放
mario kart 320

薩爾達 300

異劍 350

Splatoon 2 240

觀塘優先

收
Mario party $320

綠/紫線[/quote]

[/quote]

收
Mario party $320

綠/紫線[/quote]
[/quote]

Nintendo Switch Online family plan 求收留
美/日 皆可
Tg:

買左日版睇唔明想換英文

放splatoon 2 日版 $180

收splatoon 2 美版 $200

有意tg

放：
Mario Odyssey $230
Mario Tennis $230
無雙Orochi 3 $300
Just Dance 2017 $100

港島線／紫線

收
Just dance 2019 $230
Overcook 2 $230

收mario tennis $230
綠線
Tg:

收 Mario Party - $320
旺角交收

放全新South Park:Fracture but hole $300
西鐵元朗至柯士甸

放
mario kart 320

Splatoon 2 240

觀塘優先

放

L.A.Noire 全新未拆 $190
星之卡比港版 $270
Rollercoaster Tycoon $290

天水圍優先 東西鐵交收

收
Mario kart
Mario party
Just dance
Over cooked
Xenoblade異劍

hold 左了

放
L.A.Noire 全新未拆 $190
星之卡比港版 $270
Rollercoaster Tycoon $290

天水圍優先 東西鐵交收

放 Mario odyssey 中文250

收 Mario kart 中文300
Mario Deluxe 中文300

可補錢交換

屯門交收

收overcooked 2 $220

收mario kart $300

最好港島交收

放 mario kart $320
元天 西鐵站

放

Roller coaster tycoon 290

觀塘線 or 西鐵線 交收

收
dead cells $170
deemo $150
pokémon let’s go $230

放

Splatoon 2 240 日版

觀塘優先

放
Pokemon Let's Go 比卡超 日版 (都有齊中英文)
$230

星期一至五晚
火炭至紅磡/觀塘線交收

放中文版全新孖車（未開過）$300
東鐵沿線
Tg:

add唔到, 是咪賣左?

收mario kart deluxe 8 280觀塘今日可交收

收日版奈爾克與傳說之鍊金術士們～新大地之鍊金工房～
有無code都得

自膠

收 mario tennis $280
mario kart $280

價錢可議

如果我上網買人地跟機既手制
咁個保養係咪冇左 ？
定只要有機身/手制號碼都當我有保養

要有單有盒個保養標籤

放
八方旅人$300
tg:

收 Mario Bros u deluxe

$310

姐係可以當係冇保養

收
dead cells $170
deemo $150
pokémon let’s go$230

收塊魂 $180

港島線交收

收 Mario Bros. U Deluxe $300
香港仔or油麻地交收優先

放：
Mario Odyssey $270
Pokemon Let’s Go(比卡超版） $300
明星大亂鬥 $340

紅磡/大埔/油尖旺區

放

Splatoon 2 200 日版

觀塘優先

收
異劍2 350
荃灣線/東涌線交收

收 薩爾達傳說 300hkd
只限天水圍交收或順豐

收Mario tennis 230

放1 2 switch 240
屯門交收

放Pokemon lets go 比卡超版 有齊中英
$230

星期1-5屯元天交收

放：
Mario Odyssey $270
Pokemon Let’s Go(比卡超版） $300

紅磡/大埔/油尖旺區

放
Snack world
$150

星期1-5 屯元天交收

收
Mario tennis
$230
Tg:

收 :
1-2-Switch $190
Mario Odyssey $250
mario party $310
星之卡比 $240

觀塘 / 元朗交收

放

Pokemon Let’s Go 比卡超版+Pokeball Plus(連保護殼)

$450 不散放

東涌地鐵站 或美孚附近地/西鐵站

收
Dark Souls $160,
塊魂 $180,
12switch $180,
fifa19 $200,
異度神劍2黃金之國 $160,
Just Dance 2019 $210,
Fate/EXTELLA $220,
龍珠FighterZ $250,
TOV宵星傳奇 $300
紅線/西鐵 多放可議

收明星大亂鬥
$310
上水粉嶺

係咪冇得散賣伊貝比卡超配色手制

收 overcook2 $200

收 Diablo 3 $380
地鐵紅色線交收

放 Mario Party $320
綠色線交收

放
Pokemon比卡超連精靈球+保護套：$450
Mario Kart：$300
Mario Tennis：$250
Mario Odyssey：$250
屯門/西鐵線/荃灣線/觀塘線交收

收 蕯爾達傳說 -$300
旺角交收

Mario Tennis&Odyssey hold

放PKM Lets Go Evee 版連波 450

放pokemon 伊貝，行版有盒，連精靈球有夢夢
$500
紅藍線交收

放全新行貨紅藍switch $2000
百老滙贈品 有單有保養
有意TG:

收
Mario kart
Mario party
Overcooked
Xenoblade異劍

西鐵線/荃灣線/觀塘線交收

放

Roller coaster tycoon 280

觀塘線 or 西鐵線 交收

麻煩頭先telegram過我個位師兄再telegram我多次

收 蕯爾達傳說 -$320
旺角交收

收明星大亂鬥 $320
綠線交收

放
Pokemon比卡超版+精靈球連保護套（冇夢夢）$450
屯門/荃灣線/觀塘線交收

收
Dead cell $160
Mario party $330

放
星之卡比 連盒
明星大亂鬥 連盒連code

Tg coldrinking

放 mario kart $300
元天 西鐵站

放
bayonetta 1+2 climax edition（1開左其他全新未開） $900

太鼓 $270

mario kart $300

寶琳交收減20

收
無雙蛇魔 $300

東鐵沿線交收

放switch Pokemon lets go
港島線交收 如要請PM

放switch Pokemon lets go 比卡超版
港島線交收 如要請PM

Push

收
dead cells $170
deemo $150

收 just dance 2019 $200

收 Zelda 300 美孚交收

收
- Zelda: botw — $300
- 1-2 switch — $150
- Overcooked 2 — $210
- Mario U Deluxe — $300
**可議

Pm:

收 Zelda 320
Mario party 320
Mario bros 320
Overcooked 150

美孚交收

收 mario tennis
$230
綠線
Tg:

收switch 全套
過保都ok
冇花 100%work就ok
$1700

放 pokemon 伊貝版 $280
油尖旺交收

收 太鼓淨game

放snack world +劍一把 100

放mario party $320
大亂鬥$340
Splatoon 2 日版 $220
將軍澳交收

放大亂鬥主題機全套，不包遊戲
購自今年1月蘇寧
100%正常
$2000

綠線交收優先

收Mario party 330$
粉嶺上水大埔

放pokemon let go 伊貝，行版有盒，連精靈球有夢夢
$430

放
bayonetta 1+2 climax edition（1開左其他全新未開） $900

寶琳交收減50

放全新switch 月頭買
$2200 有單保養
西鐵全線 或者 九龍塘交收
冇tg
有意dm

收zelda $300

收暗黑破壞神3 350-380

收
太鼓剩game
明星大亂鬥

Tg:

收
Mario party
Overcooked
Xenoblade異劍

西鐵線/荃灣線/觀塘線交收

收

Octopath Traveller 220
Celeste 200
Donkey Kong Country Tropical Freeze 200
星之卡比 新星同盟 200
Just Dance 200
Fitness Boxing 220

全部要連盒
西鐵線交收

收
角落生物 (新同舊個隻都收) $240
元朗中環交收

［img]
角落生物 320元

收薩爾達傳說$300
異度神劍2 $250

放 mario kart $280

收 明星大亂鬥 300

元天 西鐵站

收
Mario bros deluxe 300
Mario kart 250

收
無雙蛇魔 $330

東鐵沿線交收

收
mario kart $260

收
zelda $300
mario tennis $240
八方旅人 $270
overcooked $130
dead cells $170
just dance 2019 $200

———————
賣Mario kart $330

MTR交收
多放可議

放
Mario Odyssey $250

Tg:

放Pockemon 比卡丘

$260

奧運站交收

收無雙蛇魔3 340hkd

收

Octopath Traveller 250
Celeste 250
Donkey Kong Country Tropical Freeze 250
星之卡比 新星同盟 250
Fitness Boxing 250

全部要連盒
西鐵線交收

收
zelda 300
明天大亂鬥 300

放 1-2 switch $220 綠線，旺角站交收

收
Mario bros deluxe 300

Telegram:

巴打隻mario kart咩版？

收
- Zelda: botw — $310
- 1-2 switch — $150
- Overcooked 2 — $210
- Mario U Deluxe — $300
- Mario Odyssey — $250
**最好有盒，可議

Pm:

放
bayonetta 1+2 climax edition（1開左其他全新未開） $850

寶琳交收減50

收 Zelda 薩爾達傳說：荒野之息 — $310
Xenoblade2 — $360

觀塘/將軍線交收

收 Zelda 薩爾達傳說：荒野之息 — $310
Xenoblade2 — $360

連盒
Mtr 觀塘線/將軍澳線交收

巴打 美版eshop做緊特價
320到

收 大亂鬥 $320
九龍灣交收

收異度神劍2

收
大亂鬥 $320
薩爾達傳說 $320
西鐵線交收

收$400

Celeste出左實體啦咩？

收
Mario bros deluxe 320
Mario kart 280

放

Pokemon Let’s Go 比卡超版+Pokeball Plus(連保護殼)

$430 不散放

東涌地鐵站 或美孚附近地/西鐵站 美孚交收減$10

放Mario Tennis $240

放mario odyssey $250
收super mario bros u deluex $300
藍線交收

巴打隻odyssey係咪行版中文？

收

overcook 2 $200
沙田，青衣 mtr 交收

收
Dark Souls $160,
異度神劍2黃金之國 $160,
塊魂 $180,
12switch $180,
FIFA19 $200,
Just Dance 2019 $200,
Fate/EXTELLA $220,
龍珠FighterZ $250,
TOV $300 無code
紅線/西鐵

放
rayman legends $180
Mario kart $300

另收fitness boxing
$260

寶林至九龍塘mtr交收

收大亂鬥 $300 觀塘 港島 荃灣線都得

收 大亂鬥 Smash Bros $350
東鐵線交收

放
Mario Odyssey $250
Marvel Superhero 2 $180
齊盒

收
Mario Party $300

地鐵紅藍線交收

放大神（日英）$160
比卡超 $250

收：
Mario Kart $270
塊魂 $180
有意pm

放
星之卡比 $270
有盒
屯元天交收
tg:

放：
Mario Odyssey $270
Pokemon Let’s Go(比卡超版） $280

紅磡/大埔/油尖旺區

放
星之卡比 $270 有盒

收
Mario Odyssey $260 有盒

可交換
屯元天交收
tg:

放大亂鬥主題機全套，不包遊戲
購自今年1月蘇寧
100%正常
$1800

綠線交收優先

收異劍2
$360

荃灣線交收

收 Zelda 薩爾達傳說：荒野之息 $310
Xenoblade2 $360

連盒
Mtr 觀塘線/將軍澳線交收

收
Mario bros deluxe 300
Mario kart 250

放
mario ode唔識串 260$

可交換補錢

屯門為佳 其他可議

收Zelda BOTW $300-320
要有盒
中/日 都得
觀塘線/將軍澳線皆可

收漆彈2 200 日英皆可
Tg:

switch 行貨開箱個盒係咪冇貼紙痴實個開口?

我見幾條片都係一打開就係, 冇野痴實

係

唔怕比人開過晒咩?

serial number係邊?
呢幾日都想買switch

收大蛇3

喺機底

收
大亂鬥 $320

收
mario kart $280 中文版
sinpperclips $150 中文版

收overcook1 $150
旺角丶何文田丶金鐘

收 Zelda 薩爾達傳說：荒野之息 $320
Xenoblade2 $350
Mario kart $280

連盒
Mtr 觀塘線/將軍澳線交收

放 Diablo $390
大亂鬥 $340

荔枝角站交收可平$10
兩隻要優先

收 美版Splatoon2 $180
Mario Kart $250

收
Mario kart 280

放mario bro deluxe $350

收overcooked 2 $200

放switch 紅藍機 $1800

已過保 齊配件mon貼 冇花冇壞

荃灣線為主 地點價錢可議

放
pokémon比卡超 $250

收
deemo $150
deadcell $170

放splatoon 2 en $260
元天屯交收

收
zelda $300
mario tennis $240
八方旅人 $270
overcooked $130
dead cells $150
just dance 2019 $200

———————
賣Mario kart $330

MTR交收
多放可議

收
Mario bros deluxe $300 要有盒

元朗沙田交收 其他亦可議
tg:

收

Octopath Traveller 270
Fitness Boxing 270

全部要連盒
屯元天西鐵站交收

收overcook1 $150

旺角丶何文田丶金鐘

我發現個po收仲多過放
有無巴打真係成功收到game

收overcook1 $150
薩爾達傳說曠野之息 $300

旺角丶何文田丶金鐘

放 overcooked2 $220
今日中環5點前都可以
Tg: rhotfgd

放mario bro deluxe $340

收pokemon let's go 伊貝/比卡超 $220 要連盒
觀塘/將軍澳線交收

收
Dark Souls $160,
異度神劍2黃金 $160,
塊魂 $180,
12switch $180,
FIFA19 $200,
Just Dance 2019 $200,
Fate/EXTELLA $220,
夜迴&深夜迴 $240,
Bayonetta1+2 $250,
龍珠FighterZ $250,
火紋無雙 $260,
TOV $300,
鬼武者加20換Dark Souls
紅線/西鐵

收 tetris $150

都唔知係咪收黎再轉賣 收十幾廿隻

收
Mario tennis
$240
綠線
Tg:

全放 switch

海賊無雙 中文 $260
mhxx 日 $120
龍珠fighterZ $290
nba2k19 有code $260
太鼓game $280
太鼓 遊戲鼓 $280
mario kart $290

荃灣線交收為主 價錢地點可議 多要多平

1001